[跟機]🇫🇷過唔到🇧🇪嘅我抄哂名連顏色！

絕不走數，走數輸一世，開波前截。
附真飛乙張以示支持～

Lm

lm

抄啦

下世小心啲

gchi

比利時穩如狗

好

今晚就輸曬

g持

支持

我都有買法國晉，g chi

係我就All in啦

同樓主對抗
比利時輸我抄名抄顏色再大多你個會員no.

🇧🇪

留名

Ok

l m

留個靚名 比利時冠軍！

lm 我都買左法國

你都係想練字姐

巴打加油
法國唔好輸

建議樓主而家補番條幾千蚊既 比利時冠軍 到時比利時赢都有得執

等名等樓主抄

LM

手機響鈴來留名

加油啦

我個名唔難抄

唔玩你啦，留個最易搵既，紅藍黑算啦

留定名

畫埋我條龍

慢慢抄

辛苦你喇

今晚抄定先啦

好啦, 我又留下名啦

一鋪清袋

買定顏色筆啦

睇黎買得比利時

開波～

chow

樓主抄定都得